Xs max更新咗13.3之後成日自己發熱

Xs max更新咗13.3之後成日自己發熱
有時候可以當暖爐
有冇師兄都係咁樣
用咗一年到

我用facetime都會發熱

iphone 7 一樣

X同Xs雙層底板熱係正常，仲要係舊cpu，好多task唔會只係用慳電核心

我係更新左之後先自動發熱

xs表示上年買返嚟已經成日發熱到辣手 尤其係睇fb ig 嗰陣

無問題